美股認真討論區 MXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

石囝Upro 平倉未

玩撚完，呢一覺真心貴

瞓撚左，準備硬食

石囝平倉未

搞咩跌返晒

無心情睇波

未入價，唔驚。

暴巴講咗撤退嘛
今日個市唔會好架喇

你買左幾多 QS?

個倉3成幾

聽日繼續跌

石仔你係咪偷偷地入錢 點解成日輸都可以YTD正數咁勁

你啱啱開始玩美股?

因為我拉番到上去

至少去到6號

Wba門市賣藥都逆市升3%..？
垃圾at&t 又升..
大麻股d人都冇錢食又升

rip

總之石仔話正數就正數啦
不要問只要信

派錢嗰個係屋企隊草啦仲唔升420

Close senate race
劇本再 loop 過
recount 再 recount

我車又跌
唔來返工對沖呀

快d升返啦

爛果拉跌大市，屌

古有nkla, 今有qs
專殺連郡少年股神

我打算接貨

邊隻？ tsm?

應該ching chong 定係hold 定係接貨呢

Upro落到69.x就會開始輸錢

唉又叫吓春 上個月頭清tesla就係怕佢回 點知放完入乜跌乜 佢就開車開到冇回頭 自己啲眼光真係好撚閪

Fubo free money

而家未洗接貨住

無險可守

我加注時你清倉

QS 唔同 NKLA

QS 係有實驗數據支持
VW 自己增持到 30%

班人炒佢上天價姐

今日入市好時機

jagx有力到

上個月先入標普，竟然怕回
So far Tesla回完之後會坐火箭

想sp aapl

Tesla 700果陣我都清左, 等佢回，點知佢真係開盡turbo

諗起都on9 清完驚佢回入sqqq 又含
Fomo abnb又含
呢期入堆saas野又含
一早sh就推多幾十%

700都算啦我590

全部野升到癲晒點唔驚
點知大盤升佢升 大盤跌佢都係升 真係投降了

之前有個 post 話 TSLA 只值 $600

btw, 賺左就算，再升上去果d數字唔到我賺，為左搏多少少隨時食棍仲衰。同佢鬥耐性好過。

唔會又一日跌完咁黐線掛睇多日先

升番啦

Fcel無底洞

今日有咩抵撈

撈左sq ai

Voo

ai插到120

早左撈 再溝

唔洗操作，因為等結算

聽日佐治亞州第二輪選舉，將會決定邊個控制參議院
如果民主黨贏就會控制晒總統同參眾兩院
將會可能加稅
所以股市跌定先

屌隻net又係咁 d錢一邊走個價一邊拉返高 幾時先肯70蚊呀 71都好啦

今日豬死咗
想賣屎忽有冇巴打有窿路

嬴左都肯定唔會加稅

big tech落重本選你出黎加自己稅咁搞笑 淨係dem班友咁多既得利益都唔肯啦

CAL 好重稅 bor

標普升番啦，SP無事了

豬死

103 ARKG係咪應該溝啲

聽晚仲瞓唔瞓??

正常回調姐/預期之內&未驚過

溝啦 好快升返

未驚過

大市，唔係大盤

進化左架啦

下次set stop loss咪可以訓得安樂囉

浮虧黎姐

石仔又贏幾多

每個trading都刷新ath 勁到咁點搞

星期五先知

股神

差D轉埋燈

今日Upro落過71我無止蝕
我決定等到結算

次次出公版都出得咁少丫拿

大戶盤後又大手買tsla
聽日又可以拉升

憑自己實力Short既Put
點解要止蝕?
屌你老母

我計到回到72左右，差唔多

用咩計?

睇下qs 中東佬有咩想講

2分鐘8億成交痴線

31號個日都係咁
準備拉升節奏

跌吖屌你老母

jagx盤後爆過2蚊

最後竟然tsm救全倉

TSM

重倉tsla 個倉仲綠緊

中概股一d 事都無

日日訓醒就數錢

俾心機屌多幾個月，應該成材

睇圖睇到

個倉靠jagx求返爛果 光頭佬跌個d，啱啱好+0.05%

石囝1號去左沖涼

long time no see F巴

拉跌多日就接貨

未入價嘈乜撚

認真：
宜家仲有無睇11線？

仆街

返工對沖好小上黎

我勸你唔好咁搶口住
一陣又插果時又俾人拎出黎鞭

你爆粗做乜撚

牙石諗住今年YTD幾多

高過上年得架啦

唔想你錯落去，咁樣大家攬炒冇意思

支持你返去玩teslun

Set到條Bar咁高⋯
我地點追

啱啱先留意到

巴打砌到成舊modem咁

升番哂無事了

痴撚線西蛇隻仙股一share就升一倍幾

btw 3指穿左ma20都係v返上去企穩,根本冇力跌

盤後出貨

好妖

新年第一日就咁紅

牛二調整 正式開始

做咩姐你，上升軌未破喎

返工對沖

瞓覺對沖

石蛇今日咁早起身

做兒子真好

石仔琴晚又執石賺錢

未穿70，唔驚喎。最低見過71

跌死你呀

豬番兩個月贏d profit 啦

首日綠燈

遲下升到700就冇得睇我日日砌積本屌佢老母

nvda

正到

第一日就單日回調完成 怕西咩

接近零成本 玩下先

同上星期一樣,突然插穿ma10然後升幾日
睇黎今晚就千升

貼豬錢圖算唔算gel

原來ai上過200

股市設計出黎只有升

最高唔係183咩

好似冇

JPMorgan一堆Passive Fund 有咁多好正常

年輕人應把握最後上車機會

入手U，，帶望有好結果

契媽出緊貨,恭喜哂

賣u

用半導體做對沖

入咩好啊大家

最近睇中幾隻ticker
想買C,F,K,U,NTR同YOLO
大家仲有咩推薦

sqqq

+4%->-4%->-1%

契媽入NVDA
代表咩

高J

一齊屌nvda老母

契媽都要跟我搵食

輸左千三石

依家真係可能入得過，做下對沖

vcp cup noodle is coming

石仔成最大贏家

手持AAPL既咁多位
我已經係IFC 等緊大家啦
你地到未呀

Veri BB識升未

盤前嘅山頂無人之境
凍撚死都無人知

隻Fubo勁撚到
七連陰加六日跌雙位數

713 放左，我都驚回呀，咁大舊錢，會訓唔著

同zoom一樣

重傷

Bitcoin劫案│柴灣男賣比特幣 遭6南亞賊劫300萬元

盤前4% 訓醒-4%

入咩都無所謂 最緊要買跌

同賣勞一樣on9
咁大個目標

Sqqq 仲問

賺少左50%

接咗小小飛刀
嗰日接完彈咗，訓醒又碌咗落山

驚閪咩
留俾個仔啦，將來會報答你

暫時無事

pltr日撚日都高開低收 盤前盤後買賣算

138

阿仔已經有10手qq
aapl 係我自己爽架

仲可以頂一棍

jagx 升成蚊 但琴日一震就賣左

石仔unbeatable

性暗示?

信西蛇有double 加大sh王道

升番啦，無事啦

唉

《華爾街內望》憂慮喬治亞州補選結果，美股急跌道指挫３８２點

有震過咩

1.5落1.2 果下嚇死

1蚊無入

落地獄

華爾街班友搞緊笑

d大公司大把方法避稅…
問題係散戶d錢攞左去交60%稅，無錢炒股

不嬲都係填翻個原因上去

唔通話你聽轉左炒台股咩

信念問題
琴日西蛇share出黎0.9跌落0.8都有人叫哂春咁
結果訓醒升左成倍幾

邊隻

加唔加倉好

信念唔緊

鳩up果班未必係華爾街嘅人
華爾街啲put 同short 數緊錢得鬼閒同你廢up

西蛇:極高風險,唔好亂跟(真實對白)

x2

升番哂無事啦

3月call黎
未生得切

石仔係咪好開心無插穿ma30繼續落

ETHE跌到premium得返15% 仲低過GBTC

半倉tsla半倉nio

個堆人唔親侵走去親民主黨咪收皮囉

ai 跌唔落，守住120

就黎升番哂啦

點解成本價200

個傻系高J 掛

契媽買左open, 京東，tdoc等

爆升就在今日

個股價有上過200咩

靠隻Nio 頂住aapl同amzn...

上面有人話係盤前既山頂唔知係咪真

佢低賣咗拉高咗個成本價

係woath 都係183

可能華爾街係憂慮共和黨控制呢 Dem講到明殺到埋身先驚 搞緊笑

勁撚到盤前摸大頂

可能買完止蝕左部份拉高個cost

點解米奇日日升，我就晚晚豬錢

唔關事 你平均cost200 一定要買高過200先做到

今晚唔知我登可唔可以順順利利

但我之前都試過
eg. 你買 50 股 @$160, 80 蚊放 25股
你個cost 會變左 $240

個堆撚人係Trump治下賺到傻 Trump以股市作為優先經濟指標
都叫好俾面d銀行同商家佬 成班走去25痴左膠
個堆傳統共和黨人(布殊 羅母尼 仲有McCain老婆)死都要反侵
因為動搖到自己係共和黨入面嘅建制傳統勢力
咁樣搞到騎虎難下真係抵死

支牛個成本價真係有d 9

其實似係侵侵影響左班人同大劣既交易,應該係食得太和味俾侵侵搞貿易戰獲利低左(9估)

馬斯克預測成真！特斯拉市值破7千億美元 緊追FB

豬閪依家一定嬲到仆街 開大會屌緊班細冇撚用

TSM高位跌2％

豬閪只係一開始抄橋造起咗 玩廣告起家
無實體products 最多係賣data玩anlytics個範
點夠elon musk玩disruptive innovation

McCain 呢d 76 老油條真係早死早著

然後fuckbook:我要出ev

支牛會幫你計埋p/l入去
所以會見到人成本價係0

所以sq Fb google 我全撚部一股不買 垃圾

關我鬼事，我SP UPRO 70星期五到期

真心唔奇佢都係冇乜發展方向

成個市都跌 tesla 就升咩玩法

apple出左block廣告等睇fuckbook摺埋佢,垃圾網

人地做開software同埋web develop
隨時連廠都無點參戰

無錯

而家買好似好危險

fuckbook 抵撚死, 繼續用支那狗做admin , 繼續沉淪

tsla 避險

封城? 唔驚
有自動駕駛, 架車繼續周街走

1.2加左貨SH

佢好似搞緊VR眼鏡， 類似google glass, 要做咪搵傳統車廠夾份， 佢自己搞Ai,車系統個part

即係鳩黎
其實條友都唔知有無keep住個技術底

fuckbook 做中共pr , 幫手統戰就得, 洗乜再做其他野
dklm

[Bitcoin劫案] 柴灣男賣比特幣 遭6南亞賊劫300萬元

笑到仆街

娶大陸妹做老婆你都知咩事啦

Arkk 同AKKW 都仲佔緊1.2~1.5 % shares

真心痴撚線
連群有幾多少年股神高J 追call

契媽又買tdoc

"連登活躍股票月結加權(完全體)" : 1517.63 , -13.05 , -0.85 %
連登Core指數 : 9890.35 , -109.64 , -1.09 %
連登支概指數 : 1445.31 , 21.90 , 1.54 %
連登光時指數 : 1069.33 , 20.04 , 1.91 %
連登舊經濟指數 : 1406.73 , -43.36 , -2.99 %
連登奢侈品指數 : 1412.25 , -20.24 , -1.41 %
SPY : 368.79 , -5.09 , -1.36 %
QQQ : 309.31 , -4.43 , -1.41 %
VT : 92.05 , -0.53 , -0.57 %
BRK.B : 228.45 , -3.66 , -1.58 %
ARKK : 124.69 , 0.2 , 0.16 %

都係d表面君子既閪人
fuckbook廣告多又識自我審查
呢度屌中共個邊又想討好中共

聖母會唔會太硬

第一日就紅燈唔老黎

理得佢, 師奶股神, 阿婆股神都未出
有排未完

連core指數俾U同Ai兩隻拉跌

原來契媽k綠燈收市

佢跌市都沽貨保本

所以話自己炒不如入契媽中路

咁多版塊都跌要小心d

等麵仔神喻兌現咗先

saas 神話係咪完了

驚閪咩屌, 買貨呀

麵麵放棄左啦全力燈atm

等緊佢回架

JAGX 2鎂

隻net 跌到痴根 好彩唔多share...

第一日就輸錢

華爾街班人睇住西蛇d股黎入,搶到貴哂

點解咁勁成日搵到呢啲

有買貴無買錯 3000股等佢上10鎂

呢隻應該target幾多放？

到底幾多人不問價追貨

咁睇好？係咩原因

你揀到呢d仙股就做到呢度屌好台西既第5人啦

唔g 可以賺100%但我0%走左

小西啲低價股，我買親就跌，唔買嗰啲就爆升

10咁癲？

夜晚1點蝕 3k，今朝起身竟然蝕 100蚊，開心！

醫藥股無路捉今晚落返1蚊都有可能

我諗連續3支大陽係極限黎 自己執生

本多終勝大法，佢都有不停買 ZM, 500蚊買到去300蚊

算啦呢d唔識走唔敢買

隻隻你都高位追 驚唔驚ifc見

契媽幫你日日賺

Chart pattern都唔錯 同埋信西蛇既DD

$0.8鎂成本底倉無驚過

妖股贏ge 1%都無
99%都輸到斬手指離場

今日係咪連群守喪日

BNGO盤後散水 已到極限

屌，Q又買JD

贏嘅上天台BBQ，輸嘅上天台跳樓

度緊saas 穩健組合
買完就sh

洗埋今晚

穩陣過末日call

發現跟佢買多數中伏，要買就買 arkk 算，佢本多終勝做唔到佢 portfolio 咁 diverse

Saas穩健組合 有呢樣野咩

當你以為洗到今晚 其實係洗到20

ZM

自己搵同砌既姐

末日牆紙乜到無
妖股仲有得sh
gun

同問

sq, apple, amazon, shop

地獄組合

SQ同shop 邊到穩健
Aapl同amzn就得穩無健

amzn坐半年個價都無變過

會唔會好d

咩事

侵侵起義

連登core指數

今溶了

AI幾時先生性

aapl 九月高J返得幾分鐘家鄉又跌返落黎

早晨，今日係1月5日星期二，大致天晴🌤，氣溫around 18度🔥，好撚熱🔥🔥，一起身聞到陣燒草味，特別有feel🌿，希望唔係邊到火足啦😂
呢排個市熔到咁，聽返首失戀歌就岩曬🥲🥲，媽，我以後唔敢亂敲鐘啦🐖☠️🦆

美國會將確認選舉結果 華盛頓市長要求國民警衛軍戒備

美國國會參眾兩院將於星期三召開聯席會議，點算並確認去年大選中，各州的選舉人票結果，多名共和黨議員表明，將會挑戰點票結果，首都華盛頓亦預計有成千上萬的總統特朗普支持者，參與集會，特朗普透露，他會出席其中一場活動。華盛頓市長鮑澤要求國民警衛隊出動，應對可能出現的衝突。鮑澤發表聲明，要求居民避開抗議活動，避免進入市中心，與尋求對抗的示威者接觸。

2021-01-05 07:20:30 (1)

豬死了

好睇

JAGX我都唔知我應該用乜心態面對呢隻股

軍佬守白官姐無咩野

尋日YALA好生性

p蛇終於醒了

老p

好耐冇見

對於你一無扑鐘就升
你有咩睇法

熟悉既p蛇返來了

賭場股

今晚再搞下佢

yup
蟹左咁耐終於返家鄉

跑輸飛巴線，不能上水

5成倉 keep cash 保平安！

希望大家唔好再扑住

跟錯3叔

P蛇你琴晚潛水唔扑金波,結果yala收綠
你知錯未

今晚瞓身

依家先想追call 3月SLV會唔會太遲

西巴係邊個post講過 我都唔知點解買左
好想多謝西巴

你忍到手先算啦

一齊

三叔手足

未上返$20 邊個扑金波，一律block

核平藍州

saas 洗撚番去11月個位比番d 錢我阿

琴晚開市前佢出左新年倉圖個陣講
你去mewe link睇啦

買咗廢老股發覺個人定咗
係咪代表自己都開始變廢老

u block uself

琴日健康回調完,今日係咪可以升啦

有冇考慮過整個tenet 版黎gel

回調你估得一日咩

趁父熟睡 兩童掟銀紙落街

買咗咩

比兩個敗家仔洗倉

🐶

好憎佢地老豆?

,

見到了

唔該哂

買$AAL 日日豬

最新nq目標價: 14700

Aal
Wmt
Brkb
成堆垃圾

nvda 不了
尋日以為佢噤威爆上, 又係sir 返落去

WMT琴日生性呀

散左水成半個月先問

買中概股嘅人又gel頭

Net好似沖緊落山

Nvda
半年前買一股
而家都仲係豬緊錢

Fsly同pltr值唔值得sh

講緊sh一年或以上

支股日日爆升，連登日日哭喪，好大反差

nvda屌你
以為你上 訓醒倒插

白卡佬又翻嚟

升得2蚊當我乞衣呀

牙白

港股又升

小弟想開個户口長渣 諗緊PLTR ARKG 同埋
AAPL 大家點睇?

貼倉啦咁

又話贏
gel 頭貼倉啦

nvda aapl amzn fb goog呢d mega cap食撚曬屎
九月之後無撚升過

贏你老母臭閪咩
連注都唔敢落同人講賭贏錢
縮撚返去你老母個閪窿度啦藍絲白卡狗

跌一跌又出嚟上翻去又潛水

笑撚死
傻9 SDOW師又返黎

接受唔到現實

佢又話贏
頭又冇gel
倉圖又冇
贏條精蟲咩

人地尋晚嬴錢ga

贏?
冇倉圖, 佢話佢尋晚屌欣宜都得啦

想買免費call put 有無人short

你對賭唔落注 嘈嘜鳩
仲話贏錢

屌 條On9又出黎刷存在感 贏佢老母咩

典解咁多人對Pltr咁有性趣

講撚緊SDOW 14000股呀柒頭
你點撚樣對人咪人點對你囉柒頭
賭錢唔撚敢落注仲要報狗 傻閪

贏你老母臭閪咩
連注都唔敢落同人講賭贏錢
縮撚返去你老母個閪窿度啦藍絲白卡狗
10皮送落你袋你都唔敢執呀

白卡佬終於出現分享喜悅

契媽早排買都有D息派下今日可以買麵包食

理得你多定少, 贏又倉圖, 都唔知你做乜

個個贏錢都gel, 得你冇

我都好少可會紅字size 6
但呢d人係抵屌

唔洗理d小丑
佢當初敢賭就贏
唔揀敢賭叫咩贏
同d廢老鳩up場馬唔撚買
中左就話自己tip中一樣

少年股神代表作

琴日有人話左佢實會reply gel頭

本來燥燥地, 宜家舒服晒

fsly ok , pltr 唔識睇

你果陣14000 股sdow 當咗下午茶食咗？

見呢到咁多人問, 又話加倉就知咩事啦

睇得太多reddit

Sp左

呢排好少聽連登大股爛肉用太空旅行

佢應該用念力買咗

當初有勇氣攞底十萬咪好
而家又做白卡仔

JAGX

多謝白卡佬出黎娛樂大家

佢撚有十萬咩

爛肉散咗水
一堆新競爭對手炒唔起
太空旅行就比人踢爆係莊股

1秒
講笑 我諗一年or more

個倉全年低位
輸死了

一年就契媽啦唔好煩

空倉永遠慘過坐艇

Ok, 今晚開post report,到時大家請支持

唔緊要
我都有貨
淨係牙Karp個髮型都起碼值每股$40🚀💎🤲🏻

太陽能幫到你幫到你

近排 short 聖母幾好搵

12月尾開始瘋狂輸錢
冇左20%

Ff 真係可以令人生活得更精彩

leverage reverse etf 到依家計佢都係輸 所以要上嚟刷存在感

tsla la
aapl你九月買中真係喊三聲

睇wsb就知pltr係要嚟yolo唔係長揸

暴巴上水就係為咗食花生

今日會出lower low

g持

利申冇走曬, 都嘔返唔少出黎

屌佢條柒碌 咗撚大個人仲係on99

嘔左20%倉 on99

你咁有信心點解唔同小西對賭

好啊好啊咁你快D收皮

喂, gel 未, dllm

屌你老母 上水啦?

唔敢賭
跌到4蚊都唔關佢事啦
無膽賭衰撚過賭輸

屌你老母, 今晚又閪冧

除咗ARKG之外 其他j唔落

咁你就咪撚再出聲啦白卡佬

唔買番tsla?

現代einstein

咁多隻唔擇
你反而講隻最高風險

最大波波

aapl 上到138 叫冇升過

pd 41.2 ,但白卡仔唔敢擺十萬賭

唔識睇就SH 日日賺

今晚panic 平倉好唔好

睇佢名識野

而家佢地日日都哭喪咁款 呢排玩GME

10%低水PUT 3日都有1%回報

忘巴 典睇新妞

九月最高137
升左一兩蚊都叫有升既

唔係屌我, 屌白卡佬呀

高風險高回報

係
我都準備去馬會收錢
頭獎呢注D number我都砌過出黎
無買喳嘛

繼續買tdoc 跟！

覺得jagx唔止會爆呢一波，起碼可以玩翻三兩日

b組數錢，利申抽1手

sh x 2

邊個同你講高風險一定高回報

有石仔執下

reddit 大家睇開邊個股票 sub ？

High risk high loss

當初扮十皮屌打閪蛇
而家勝利巡遊緊

好心 你地就咪覆條白卡佬啦 由佢單機咪算

喂Attention whore
咁撚有信心點撚解當初唔落注呀
做咩要報狗呀傻閪 你隻sdow都係輸呀柒頭
講到咁撚把炮 記住一世都唔好做LONG 一生都要做淡
睇吓邊個做雞賣女先

納期又龍, 今晚個倉又紅

我都覺，呢啲二次爆發唔會一日咁少
有啲似uvax

P兄2021第一次報天氣

大家尋日輸錢好緊火

升得太多，所以先要出貨減持

wsb

完全block 左 求汁

幾撚易
自己做simulation搵晒49c6
然後念力買左 必勝

我想出0.5幫佢接手佢屋企個女

最穩陣嘅ark會係邊隻? ARKK?

arkr or arko

12月中開始就係咁
盤前龍市 日日盤前都贏幾千
開盤即刻跳水 變輸幾千

bngo都炒到6蚊，呢隻點會冇

盤前龍有撚用咩

撚多陣都唔理佢了
無視佢就自動收皮

白卡佬:律師樓都係騙徙黎架,邊個敢擺10萬呀

根本好正常
花邊有百日紅

收市入, 盤前放

盤前龍，盤中熔，盤後龍

ARKR 睇落入得過 研究吓先

... 屌 炒格仔

買支股保平安

破壞性創新餐飲業

港股牛3
美股反而轉弱

估唔到石仔呢個玩法先係人生贏家
之前呢到仲有人笑佢

跟面sir買atm牛未

不如你解答下呢度咁多位hater 點解你唔夠膽落注同小西對睹大家唔係好記得

行政命令都唔跟住做？ 紐交所痴左？

all in tan 仲趕唔趕得切

叫 ark 的孩子像個寶！

美股市場嘅中概股日日鳩升，無視大盤

分子料理

ARK派息無人講？

變到好似港股咁, 夜期行曬啲波幅, 開市就妹落

紐約交易所：不再計劃將在美上市的中國三大電訊股除牌！

我屌

真
完全屌打
可惜loser 就係做咩都唔夠膽色

之前好似有人統計過
一向都係隔夜升幅最高

契媽呢幾日狂買中概股

依家當trump就死 完全唔打算聽令

洗落95 驚唔驚先

支共又然

Same

人地都敢攞10萬出黎，你唔攞，邊有資格話人

平乜，74緊喎

金融革命來了，美國貨幣監理辦公室認證：銀行可以用虛擬貨幣結算

收嗲啦潛水廢物, 幫手祝福下隻veri 好過啦

仲話造鳩中國係全美兩黨共識
呢句野仲好笑過omdb

利申far right

今晚就上船同登登共存亡

我諗，佢依家都仲未返到家鄉14000 股sdow

我就tsla 賺錢

又話自己贏, 倉圖又冇, 頭又冇gel

fake news?

關乜撚嘢金額事姐 見你細倉咪賭細d囉
係你條撚樣連律師樓保證金都唔敢落注 P巴幫你俾埋律師樓錢都唔肯
亂咁咬人屌人老母然後仲要報商業罪案呀傻閪

喂, 又話贏
幾時gel 頭唧

突然覺得真係好多美奸
先有新聞講可以唔跟總統行政命令除中資牌,
依家夾高crypto 個認受性, 打低埋美元霸權最大贏家又個邊個

落到95 我又買下先

係咪有侵侵黑材料

手持回鄉卡有鬼妹屌的日子好快就有了

佢呢啲柒碌係咁 鐘意認屎認屁 未到都唔會認

應承賭十萬果個又係你....
人地話你賭一萬都OK....
自己笠水怪誰?

ARKG得既 唔好全倉ARKG就得 波波彈死你
懶既過隔離etf post抄portfolio 黎黎黎去都係嗰幾個ticker

最撚柒係pd 跌先出返黎認叻

下面班人唔聽侵侵支笛

好的 thank you 會diversify吓

有沒兄弟當埋條底褲抽2158

利申： 就算聽日中ps5 都無錢買

你頭先一出場明明話自己又贏
咁你貼倉未

一陣升番又準備縮入老母個閪度

你同人對賭唔撚夠賭本又唔肯落注,
人地莊家貼埋你手續費
你條撚樣咪又係轉移焦點屌返人轉頭
報狗個度點計呀藍絲狗

仲有幾日
隊穿咗唔好叫

做淡贏得幾多錢呀

Mara riot每朝起身都要屌佢哋一次

識玩一定係半block

btw 好似搞佢支那3桶油

又贏丫嘛
貼倉啦dllm

窩巴

講笑咩牙愛

開張future都要擺保證金入戶口啦
冇10萬流動資金咪擺2萬囉, 自己唔賭就想攞彩? 而家係輸打贏要

巴打冷靜啲

天天研究cup noodles

屌 d 新聞真係日日滿天飛

白卡佬失憶

NIO 39.5你有無入
Big cup noodle

輸錢亂撚人發爛渣個d全部skip
無啦啦屌人騙徒 出埋對賭手續合約費都要俾你屌
淨係講自己幾撚慘 報狗個度點計先

係咪大劣人黎? 真係人無恥則無敵. 小小quali都無, 由頭到尾都可係係白卡佬FF

bloomberg前幾日講左
但trump都就落馬未必搞得切
依家nasdaq都當佢無牙老虎

貼倉未呀

你個 PD 有贏
貼倉未

唔移英了, 做認罪黑暴等上公屋算

其實你有

PD 又贏?

貼倉gel 頭未

等60日先ban?

是鳩撚柒但啦 發癲洗版都夠block你
解釋更多都無用
阻礙討論

冇倉你贏條撚

今日我放心了，可能又俾白卡佬燈返正

要好好珍惜佢

點解要60日？

哦

自便

有無人準備今晚不問價入PD

方向唔等於距離

你贏丫嘛, 貼倉俾大家睇下啦

點呀死黑警, 冷靜冷靜

點解2021一定唔係牛市
新手想學野

夾高crypto 個認受性, 打低埋美元霸權 ？

乜野 logic ？

2020個ytd比唔上西蛇又係攞黎柒....何必呢.....

有可能係藍屍克己於,抄小西功課扮自己料個種厚顏無恥有d似

yala式反彈準備

因為張EO咁寫

克己於係牛牛果個？

又唔貼倉, 淨係鳩up 兩句
點様2021 點點點
衰過財演
直達黑警lev

但3電暴升緊

跌市白卡佬先出黎
呢條友真係弱智

係
白卡佬都係用支牛
仲要針住小西黎搞事

又話贏, 又冇倉
贏左個夢呀你

到時ban返咪插返

今晚升番上去啦

白卡佬出黎燈到美期棍升

有啲想

什麼是央行數位貨幣 CBDC ？和比特幣、Libra 差在哪？中國 DCEP 又是什麼、目的為何？

Cbdc其實全世界都有做

上次真係多謝佢我賺大錢

打句已解釋左就係解釋左
段野完全無講報狗 保證金個度
你唔夠錢對賭, 關人咩事, 點解要屌人
又係你串柒柒話賭, 之後人地貼錢仲要俾你屌鳩返轉頭
對自己不利全skip唔講 咁叫解釋?

dllm 白卡佬

條傻閪係咁

橫行/熊市不是牛市, 我明
但以你邏輯, 慢牛不是牛市, 對嗎?

new world order

跌巿就有痴線佬衝出黎 真係定律

大戶將會全面進場

自己不停自圖其說, 大話cum 大話

根本就係弱智
以為唔講就無人知

ytd又唔講 對賭唔夠錢又唔講
唔敢落注又唔講 報狗又唔講
輸錢發癲洗版又唔講
白卡真係白卡

十萬鎂唔夠食下午茶去左邊
真心想知有乜食

慢牛的市算牛市嗎

唔講YTD, 講咩勁.
白卡佬跑得好就跟左革蛇入左fund喇. 由頭到尾麵係玩緊paper trade

笑撚死真係娛樂嚟

一定係佢第二個人格
不過宜家個人格係弱智少少

但係1年真係strong hold咩
佢嗰套唔係睇基本面不變就 hold and add咩?

建議大家完全封鎖條白卡佬
呢類attention seeker 無人理佢自然會收皮

小朋友玩paper trade係咁.....又唔睇多D書先黎吹, 下下玩derivatives, 丁高YTD個單trade

過主啦

白卡佬 dllm

大家咁有心機同白卡仔戰鬥
佢不過係一條唔敢落注既可憐蟲

得啦得啦 走得未？
唔好係度柒啦屌你老母

今晚會熔斷

忘巴都抽水

我懷疑白卡佬真係block 左我

白卡佬燈到美期暴升
應該今晚升熔

今晚有白卡佬燈力好難講

嘩又大戰

斬左AI痛

大戰(X)
圍毆(O)

120超合金鑽石底都斬,未蝕錢可以睇埋今晚咩料先

大家用錯方法對付痴線佬
對付痴線佬從來只有一個方法

我已經示範左
宜家白卡佬都驚左我

媽呀, 白卡真係好柒.......熊軍终會有一日返黎 2020柒左, 假使2021唔得, 2022再上過黎

Jnj ko cl 係乜野

唔夠膽落注又係到嘈
大家可唔可以完全封鎖佢
唔好再同佢對答
好阻礙正常人交流

利申少咗上水 block鳩咗佢好耐

美金係 state money同 credit money 的混合體 ，係美帝發給你的一張IOU。全世界流通的美元，都是向 FRS 借的錢。美金屈機的地方係軟實力（全球承認）+硬實力（軍事力量）所支撐，邊個唔聽話就金融上搞鳩你

點解美帝可以玩 sanction 玩得咁出神入化，就係將美金 Supply chain loan 切斷，起碼呢一刻來講數位貨幣根本不成氣候

屌SH SQQQ巴d用字好撚正

駛唔駛咁早就回呀

大家用錯方法對付痴線佬啦

滅世棍

大家噤認真同佢分析做乜

佢每一句回覆, 都只係覆佢一句 咪得
到時唔係我地blcok 佢, 係佢block 我地
到時佢入到黎乜都冇

佢既出現令我想入返

點撚樣survivorship bias?

有幾多人跌到120都未蝕錢

冇貨的我心思思想撈了

亞洲時段已經滅世
睇怕今晚又大大棍隊落去
隊爆石仔屎眼先收手

呢度長駐既跟西蛇入都係100左右入貨
有d係見佢炒高先高J既就無得講

盤前熔好事

夠膽隊我夠膽 cow ！

盤中再滅世
盤後上ifc守喪

睇埋今晚就可以確定

你隻賤種狗終於上水？
慘囉 明明人地同你賭 話簽埋合約 你都唔敢去簽
比你搵埋律師又話無錢

中撚左又點 你老母咪又係雞 你條柒頭咪又係無錢贏

Btw我地隻jagx 又升200%啦

心平氣和問你點樣唔WORK 法
依個IB AC開左無耐,專登開黎跟小西買D 細CAP股,
成個倉都係西股

今晚都會好violatile
GA選舉日 + 聽日cert
d uncertainty派會走先

睇嚟今晚就可以見證一個反向指標嘅誕生

上次跌到100果陣西蛇吹雞叫人入貨
應該大把人均價100咁上下

白卡:

終

大師點睇2021年

條友可能連marco都唔識係度9up

連郡堆mid cap saas ifc來回左幾次了

以為講緊crypto 我柒左

咁不如你篤幾隻股黎俾我地上下船先

歡迎呀

你唔紅字已經好好多

Btw 幾時轉另一個分身上嚟玩下

有部分倉跟小西
個倉琴晚完場都係正數
人哋西蛇係教你
分散投資 買靚嘢 坐定定

唔買佢啲股 買ETF 買大路嘢一樣玩到依個方法
最多咪贏少啲 個回報近市場啲
佢睇股真係準啫 咪回報勁啲
都唔知白卡佬發咩神經

有10萬蚊free money擺喺面前都唔敢去拎

SDOW

你都on撚9
你唔好話佢work因為牛市
唔work因為熊市?

秒

有咩on9 得過大牛市買sdow

唔係9up咩
先不論你之前講d嘢柒到 skip晒不利自己唔講
講個市淨係講個term牛市熊市
街邊d阿市都識講 唔係9up係咩

唔係牛即係熊

白卡點識咩叫證偽同循環論證

佢真係唔明嫁

佢最叻都係淨係拎一半嚟講

諗起有個師兄叫小西子比個期
話要驗證SH work唔work
轉頭自己唔hold賣咗又發爛渣

炒股講氣氛講feel

隻白卡狗唔撚敢覆我？

龍門任佢擺

頭搖又尾擺

石仔定賤熊

今晚

唔好睇一年啦
不如睇五年睇下work 唔work

我個feel都好
今晚就去幫襯你老母

唔駛玩啦
全世界都係中國嘅
個個都奶人民弊

你老母咁撚正 點樣心平氣和
個個都想屌你老母

茶巴

西蛇好似扑賤熊無扑石仔上星期俾西蛇binc

琴晚撈左ai

幫大家掉轉敲下

完全封鎖左 睇唔到

白卡佬仲唔回應？

嘩有料，我都係9月開始玩，回報得雞碎咁多

牛B都出番黎
下午茶重未出

唔係冷靜傾唔到計
係你track record太差
句句都係廢話

講work係空廢, 循環論證, 邏輯不清
牛市work因為升, 點解升因為牛市work > loop
然後問你之前點解報9, 明明完全無提過話自己解釋左,
咁樣點樣同你討論, 之後又屌人暴躁
你之前串柒柒抵俾人屌, 我唔撚紅字size6算係冷靜同你傾架啦喎
但你a字肩到咁撚樣抵鬧啦

挽留

On9
呢度大把人唔同睇法
但得你一個俾人屌
你自己檢討下問題喺邊

屌你咩左右調轉係都時間逆轉啦

我發現到佢有做吉祥物嘅潛力
可以同石子一爭長短

石子nomber 1

有咩氣好出 琴晚又數錢
白卡仔呢？

茶記巴近排做淡無失手過

就到即刻未到啦 收收皮先

今晚有feel又洗我太陽能

美帝係做緊咩
總統比McConnell出賣
個總統幫GOP kelly造勢
Kelly老公唔理總統張EO去delist 中概
kelly 會object biden certification

真 佢一定有時光機知道係2020係牛市所以教人SH

有賺都要搵野鬧 倒果為因 on99
有病返去睇醫生吧

忘巴盤感

我都睇唔透
劇情勁過拍戲

未有貨，洗白白再入過

55.9

你係咪賣咗老婆同女

有P sir 加持輕鬆

nasdaq熔斷中

逃生門琴晚已關
今晚準備千跌

期暴跌

滅世執平貨

又熔

跌個少少
返萬2先啦

牛牛客服係咪死左

睇左Trump喺Georgia嘅演講 真係比Biden有勢N倍 都唔知會唔會喺DC爆發示威咁搞美股會唔會有排插

個post推得快
一定有古怪

原來白卡佬上水

大戶呃貨，9月11月中過兩次伏，今次點都 SH

等睇拜登上場 玩重稅

又岩嘅
最緊有間先比人凍結左

kelly話參戰object vote
夾到班傳統gop senator渣到無

連登仔：唔升等於股災

好難得有人送子彈

邊到跌
0.01%

-0.01 = 熔斷

睇少陣post啫 多咗咁多痴線佬既

咪就係，你估有錢佬真係 on9 咩，選舉個個都搶 soundbite ，選完就縮冇左呢回事

等走數，民豬黨走數當食飯

大麻琴晚已經舞起左
今晚又有戲睇

SQQQ

ALAY 升快啲

藝術家

可摸耳每日幫手屌柒nvda老母

琴晚表現算係咁啦
比足面

545開左門你唔走
趺番450都怪唔到人

530 以上好走, 保返個本

沒了 千drop

三大指數暴跌

清倉買台積電算

隔離post講緊btbt
大家典睇？

屌以為插爆左ma30一陣就v 彈回升啦

10蚊升到30蚊你先問

比d鼓勵啦
Bitcoin $500000
快d孖展200%

ai 強到無力跌

Fuckbook最失敗係最紅個幾年完全唔出任何野去綁架d users 好似google咁 你乜9都要用佢

而家高J係咪一入即跌

120 血肉城牆

今晚即刻西霖

無力隊穿120就係反彈之時

嗚呀 今晚AAPL要續跌幾多

白卡仔上水即係今晚會反彈，多謝您

今晚又要豬錢

應該妹多兩日

預計每日輸2%

今熔

correction啫

Rain姐都加入吹奏jpm

豬撚死了

齊齊上大船

堆投行業績肥到仆街

Google廣告遠遠無fb咁令人反感
Google Search 完先比你睇相關
係鹹網睇色情廣告都算合理
平時廣告位都唔算好阻版面
仲要有得ad block

Fb唔撚係
你睇完賽果news出去一堆賣料廣告
果啲假ac呃人買千股又唔理
每幾下就啲濕鳩廣告頂撚住
五毛就更加唔撚理

豬豬

幾日冇睇市
原來日日豬錢

班五毛好仆街嫁
佢地做法係
1) 睇住你d comment 去引戰
2) 睇到你講hate speech
3) 佢d complaint 100% 成立
4) 你account 就blocked

仆街

原來下個禮拜出earning但我冇錢入貨了

我見一個block 一個block 廣告用嘅時間仲長過睇fb

今晚入貨

-1.09%U同Ai領跌

今晚做咩仲要跌

無啦 上次食正7-8月段波
呢個quarter都無咩浪食
Gs priced in晒

Google youtube都追緊上嚟
講緊仆街程度

收啦 咁撚多理由 似返個男人啦

我想要tenet 版多啲

我完全封鎖咗佢
唔洗煩

唔止播緊啲廣告越嚟越多，search野果陣成日彈啲唔關事嘅嘢出嚟又係阻撚住晒遲早比人拋棄

幅圖唔靚仔 睇落又未見底

依家不論creator有無開營收
官方都會強制播廣告 之前話刪晒所有關electoral affairs嘅片

大家今晚數靜底幾錢未

酒牙

得番2%profit

升返晒 無事啦

講緊2021 ytd?

有白卡仔出黎燈下，睇下今晚又要試ath

期貨又熔啦，救命豬死啦彈番未阿

太陽能又數錢

2021 -3% 第一日就咁唔老黎

今晚升熔數鎂

好想將堆pins sq se轉哂去arkk

NIO YTD 9.75%

琴日仲收綠燈喎

1成短炒做下淡
其他大把profit慢慢坐

又無孖 又有cash 你教我輸

做乜轉走sq?

買中左U 同Ai 仲要重倉 今鋪GG

128唔係一個支持位？

arkk都重倉sq嘛

U驚閪

今日午餐係三哥淨米
聽日點算

回調 攞啲錢炒下妖股

食樹皮

去買cup noodles 21蚊3杯

Adblock 長開
但係mobile device好似唔得

淨湯

支持位？大市跌話穿就穿啦

堆日股宣佈緊急狀態之後爆升

會唔會有巴打買izrl

機會嚟啦saas

大家咁驚做乜，上次白卡仔彈出黎做淡，個市就見底

今次保守上住萬3先

屌你唔好燈，我U 已經蝕入肉蝕左大拿拿2%

罪大都升

今日食一半 留番啲聽日

嗰隻ARK唔認佢係ARK嘅ARK

個logic 錯晒喎師父

Payme3大將軍

白卡有腦唔使俾人笑啦

佢講啲嘢真係廢到，股市唔係升就喺跌㗎啦白卡藍絲佬

上年跟左三叔買

小心凝視白卡佬既時候，自己都變埋白卡佬

步p巴後塵

大家肯清倉未

好後悔冇入EV板塊
點解要672清哂tsla

我同P 巴fd 過打band

應該仲有得升，未開始buyback

哂氣啦根本好難轉 睇下mewe 就知

望住個AB諗咗一陣 心諗講緊乜鳩

白卡仔越high彈得越快
指標黎

2158 中銀大貓爆孖

真係想窮都難

點解600唔入TSLUN

buy back係其中考慮
但都要睇水位 gs好似破左疫情前頂了

遲下bilibili IPO, 忘巴你抽？

美股任買點解要抽

二手過橋

各位點睇C
Citi retail嗰邊應該唔錯

regn似雙底 頸線 $502?
契媽係咁買

大家貼link 可以remove 咗問號？之後嘅內容 果啲係追蹤用嘅variable 係用來應付apple 個禁止追蹤用

條link 變成樣都得

?utm_source=fb_tn&utm_medium=facebook&fbclid=IwAR3PUJAhndZERET4GJ7vLUDnbTuX9lbW2Llt6NAvdRkJJq04j46dIimAGWo

xlv component 開啲半年call
好似幾抵

Baba 仲會唔跌
淡9佢老母一鋪

光合作用中

仲諗食...

特價點解唔買貨

斷食中,1日1餐慳到2餐飯

GS之前睇佢唔記得邊份report, 好似係annual report, 一年蝕錢ge日子好似得十幾日，其餘日日賺

長遠離講我睇佢有排升

係

cap埋港紙水？

GS係全民皆股既最大贏家
等到wsb冇哂人，呢度一個月先爆一個po先沽

2次上市不嬲唔抽

原來如此

唔經唔覺已經爬到26x

圖表唔靚仔

睇吓earning 就知jpm 幾痴線

埋伏左jpm等er

俾熊軍威一日半日

我牛軍好快殺到

你條仆街仔身在牛營

發現熊軍
仲唔引到你出黎

真

成日懶醒操作,將d錢轉黎轉去,由EV轉去Semiconductor又轉番去saas
結果miss左好多升幅
早知交比契媽算

GS勁定JPM

我們中出了一個叛徒

紐約交易所：不再對中國三大電訊商實施除牌工作

紐約證券交易所公布，不再繼續對中移動、聯通及中電信實施除牌工作，指出決定是經過與相關監管部門進一步諮詢。紐交所去年底公布，啟動對三大中資電訊商退市工作，最快本月初會暫停三間公司交易。消息公布後，三大電訊商股價由跌轉升，中移動升逾7%，中聯通升逾9%，中電信升逾6%。

2021-01-05 11:13:10

2330 tw 又數錢
今晚又以一頂百

樓都按埋

不嬲做開熊軍大將一騎當千
你班廢牛我手起刀落，見一件斬一件

個人prefer jpm